點睇反送中人士呢頭反對香港接收南亞裔人士，果頭又走去叫人聲援佢地？

昔日附和建制派鬧張超雄係「難民之父」，而家竟然淪落到要人地支持

拉
分化撚
你地呢D 招數已經無用, 縮返去中共個西度啦

on9仔邏輯都未撚搞清楚

一個係接收
即係未入到嚟

一個係已經收咗
但同香港人同路

瞓撚醒？
柒頭

樓主分化五毛狗

不推文 再block